啱啱J2個節目講髮泥，睇到我好羨慕

搵六個男仔試六種髮泥
主持既果幾條仔D髮又密又多
接近無額頭咁濟
跟本就唔撚洗Gel

果六隻泥有隻係Gastby，出哂名係垃圾
唔知其他好唔好用呢

未有圖，暫時搵唔到住
有隻日本泥話For所有類型頭髮
有隻話係專For熱帶地區防汗用
唔知Work唔Work
搵到再Post番

點解人地唔撚洗Gel都咁挺咁厚
我又泥又Spray吹一吹就收皮
個節目叫今期流行，非打手，平時唔撚睇TBB

因為佢哋個頭一早打咗底
隨便搵啲垃圾都已經gel得起

都唔係架
佢地洗完個頭都仲係挺
真係頭型髮量問題

巴打細軟髮 試下落鹽水打底或者轉短髮髮型

佢哋有髮型師set完頭先gel

咩節目

Link?